有咩柒得過D濕鳩人多果時叫人唔好衝, 人少果時叫人衝

人少果時衝, 基本上係全部拉硬
你十萬人同時衝, 比人拉既機率係萬分之一都冇

雨傘

坐監啦柒頭